

Do siedziby operacyjnej Partycji dotarła wiadomość od jednego z jej tajnych informatorów. 
Miał do przekazana bardzo obiecujące informacje, który mogły w znacznym stopniu przyczynić 
się do ujawnienia rządowego spisku. Podał miejsce spotkania, jednak zastrzegł, by po 
mieście poruszać się z dużą ostrożnością i unikać monitorowanych miejsc.

Partycja zaczęła studiować mapę miasta, o wymiarach nxm. Podzieliła ją na n rzędów i m kolumn, 
a każdy tak powstały fragment mapy oznaczyła w następujący sposób:

. - miejsce z możliwością przejazdu
# - miejsce zablokowane bez możliwości przejazdu
M - miejsce z możliwością przejazdu, monitorowane
S - siedziba operacyjna
X - miejsce spotkania

Na początku postanowiła wyznaczyć najkrótszą drogę z siedziby do miejsca spotkania i sprawdzić 
ile miejsc monitorowanych się na tej drodze znajduje. Przez najkrótszą drogę rozumiana jest 
liczba miejsc odwiedzonych pomiędzy siedzibą a miejscem spotkania. Po mapie z danego miejsca można 
się poruszać na sąsiadujące pola w górę, w dół, lewo lub prawo (o ile pola te nie są zablokowane). 
W przypadku znalezienia więcej niż jednej najkrótszej drogi o tej samej długości, pierwszeństwo 
ma ta z mniejszą liczbą miejsc monitorowanych.
Wejście

W pierwszej linii wejścia znajdują się dwie liczby naturalne n i m, oznaczające wymiary mapy. 
W kolejnych liniach znajduje się reprezentacja mapy zgodna z opisem. Należy przyjąć, że zawsze 
istnieje droga prowadząca od siedziby do miejsca spotkania.
1 ≤ n,m ≤ 1000
Wyjście

Na wyjściu program ma wypisać dwie liczby naturalne oznaczające długość najkrótszej drogi do 
punktu docelowego oraz liczbę napotkanych miejsc monitorowanych.

Przykład
Wejście:

5 8
#..M.M#X
S..##...
.#.M...#
...#.#.#
####..M#


Wyjście:

10 1

